2020-2021 NBA 金州勇士球迷討論區 Golden State Warriors (2)

下次1001個個開Post上年聖誕咁嘅陣都贏到箭，希望今年繼續贏到

開錯台 Sor 9，大家入嚟推翻post，下次邊個開記得開係體育台

lm

趁人少不如開翻去體育台 應該會易推po

就咁話，我而家睇下有冇人開，冇人開我開 撘4前轉post

我開過啦

［聖誕大戰］NBA金州勇士球迷區 Golden State Warriors [2]